油頭油臉毒撚脫暗倉日記

由細到大都係暗倉底
做過針清 - 其實係幾好，因為幫我做個個姨姨係熟人，次次淨針清都搞成個鐘，逐個毛孔搞

油頭油臉毒撚留名

之後嫌麻煩停咗做
keep住爆下倉又停下

樓主 我都係油面 油頭 不過用左天然方法呢加好左勁多

我塊面都係好差，原來真係會有 facial 幫人逐個逐個毛孔咁清
會唔會好貴？好想整下

冇膿嘅石頭瘡點搞 成半年都唔退

直到去外國個時唔知係咪去旅行時太懶，爆到爛臉 唔係紅都腫起個啲，但都睇到成臉係

之後grad左返香港又慢慢好啲無咩新倉出

直到半年前轉咗份西工
人生第一次爆壓力倉 (我估)

去過針清，搞到毛孔大哂
雖然係有好左，但d毛孔勁粗

屌 如果你真係好油 又成面粒粒暗瘡
針清係治標唔治本
食a酸啦
利申：油底暗瘡皮膚 十年抗戰經驗 咩都試過 而家食緊a酸

正題，前日呀媽話揾檻欖油漱口可以消毒，用完仲好清爽
我就上網睇下
點知原來好多人都用檻欖油洗臉
我岩岩試完
真係幾正

會日日keep住update睇下係咪真係少啲粒粒同去印

其實琴晚有試過用髮油大島樁油洗臉
洗完之後雖然係少咗粒粒
但臉2邊甩哂皮

成塊面都係印 留名

啲圖係咪load唔到
今晚第一次用檻欖油洗臉
加左鹽做磨沙
塊臉好滑 但未甩哂皮

咩方法 好想快d去印

個auntie係幫開貴婦做，係太子，我估唔平

我會痛到死都係咁jit佢

唔敢食，成日聽人講有副作用又會返發

個有凹洞

所以我都係成臉疤

我用 個 冰河泥 一星期fu 兩次面 呢加額頭冇曬印 但係塊面仲出緊瘡 呢加仲青春期 有d位 無法避免

同埋我係食 勁清淡既人 以前讀書個陣 起勢食m記 油野食 呢加轉清

跟體重計去食 8成人唔會番發 就算番發都唔會好似未食咁嚴重
趁未有凹凸洞之前早啲食啦
我俾左成5萬美容雞啦 大公司細公司都試過
次次都係做完一兩日滑
不如俾兩萬食a酸一勞永逸

Day2

再用檻欖油洗臉
洗個時摔咗好多粒粒出來好爽

但之後再用洗臉泡洗個時2邊臉有啲乸乸地
之後查cream都有啲乸
應該無咩事掛

見到塊臉咁真係好想死

已經成臉都係